講夠藍絲好團結未，不服來辯

睇到呢句真係好撚火，有啲野唔可以夾硬黎，簡直同fake new無分別

藍絲陣營好團結，黃絲陣營要學佢地?
屌你老母個種唔撚係團結，係無良心咋

警察亂打人然後佢地話睇唔到，唔係佢地唔割席，而係佢地本身就覺得無問題，唔係佢地知係錯但係扮睇唔到。

假設佢地有良知去睇佢地已經錯撚曬，藍絲只有立場無對錯，假設警察有日道歉，藍絲都唔會因為警察做左啲同佢地之前唔相符嘅動作而思考，只係會繼續講支持警察。

再講下黃營，黃色並唔只係立場，仲係良知，唔好講顏色講到連本質都失去埋，黃營只係一班有良心嘅人組合埋一齊，有良知，知道是非黑白嘅人聚埋左先係黃營，唔撚係講句光復香港就係黃。做錯就要俾人批評，唔改善就繼續批評，就係咁簡單，林鄭夠話珍惜年青人啦，佢做嘅野唔係嘛，對待同路人都係，睇佢做啲咩就得，唔係靠把口。

仲見到有人話要學對家盲撐，先唔講對面唔係思考過再決定撐，佢地呢種無思考嘅方式係尻撐。見得最多係話唔盲撐個陣營會散，我問下你地，你地係因為價值觀而聚埋一齊，定係因為聚埋一齊而有呢個價值觀。

接受現實，黃色唔等於唔會做錯野，有批評先有進步，咩鬧自己人鬧得大力過鬧建制個啲，中國咪一遍和階囉，你都知係虛假無益啦。俾689講做唔到大事又點，寧願聽689講都唔聽同路人善意嘅批判，唔通689想你好咩

批評都有分好多種，剩係藍嘅批評你同黃嘅批評都有分別啦。講到離曬題，總之藍絲個種唔撚係團結，就算係次一級嘅"團結"，我地學左都係無用。

顧家豪二五仔出賣屠龍小隊 92籤

正式發起《我係黃店》運動

班藍絲廢老值得我地學習既係
佢地真係冇左膠會阻撚住自己人做野
-0-0

藍絲團結撐警集會就唔會得幾慢人
仲要俾錢先出席啦⋯⋯

成日有人玩膠完笑完
但有人開始當真咁講

佢地係痴呆坐埋一台
唔係有共同理念目標

麻煩師兄借一借個位
可唔可以入一入嚟幫幫本土議員撇除選舉不利因素,避免立法會選舉時到時發生優先老人同限制點票人數情況

黃藍是政見，黑白是良知呢句又要講下
黃同藍其實就係黑白，只係揾左啲絲帶黎賦予意義，本身黃同藍就唔代表乜野。
講講下呢句啲人開始連個本質都分唔清

［TVB日任4/4］打破同溫層！鄉土U汪要人！

自推

1 怕事
2 無行動力， 根本冇做過咩
3 無創意，剩係識打人同抄襲

開頭係覺得佢地想揾啲例子去加強說服叫人團結， 但係個例子係錯嘅

起碼佢地怕事 冇行動力 冇做過咩果班識企埋一邊行撚開
而唔係保護返目標同阻撚住自己人
你幾時見過藍絲打人會有人阻鳩住哂?

無理念，問多兩問去到思考個階段就放棄
直接跳去我唔知，我睇唔到或者人身攻擊

仲有架

你識乜
讀屎片
讀死書
夾硬黎
咁講無得講
你係咪中國人
被洗腦
你係我個仔就打死你

都有好多因素嘅，自己人又要諗法治死未要唔要交俾法律制裁，又要諗道德，又要諗畫面，又要諗咩情況下先可以出手，然後個個人對呢啲都有唔同答案

不過對我黎講，左膠唔係同路人，除非警察打人個陣佢都一視同仁去制

藍絲?講唔過人就出手打到你服，諗撚

推

因為藍營無黃營咁多勞資糾紛

講得幾好
希望你可以戒蝗語: "不服來辯"

但係自己陣營 過份自我批判
就會變咗內鬥
所以藍屍嗰套都值得借鏡

PUSH

好，唔該師兄

有良心地輸 其實都係件好事

呢個世界無得比你又得魚又得熊掌

又想要良心又想贏

我篇野就係講梗你前兩句同後兩句無關係
因為兩邊本質差好遠

呢D心態好適合住集中營

對敵人有良知係對自己殘忍
醫護

其實所有人勇武反抗會贏
所有人瘋狂登記功能組別會贏
所有人只幫襯黄色經濟圈未必會贏，但會嚇到對家商鋪

要做到呢d就係要齊心
人多左就會唔同意見，所以先要強調唔批鬥，核彈都唔割
有d野你覺得十惡不赦，但我覺得無乜所謂，你就算嘈交嘈贏我都冇用㗎，咁不如嘈少陣做其他野

到左今日 左膠已經唔算係自己人了

-0-0

啱呀 見有個po連689條死廢老都大把人留言認同

多謝

藍屍: 只要方向目標正確
道德擺撚埋一邊

黃絲: 所謂黃藍是良知
佢出嚟抗爭
並非因為"自己係香港人"
"有責任 有義務 守護香港"
而係因為佢出於"良知"
所以先做黃絲

故此 黃絲係比較多嘢諗
尤其諗好多道德尺嚟批判自己人
內鬥其中一個因素就係咁

你睇返龍門冰室
被人鬥到貼街招
絕大部分
(包括話佢寫app搶c4v生意)
都係鬥緊一間公司嘅企業道德
實際上龍門
未有交過任何手足個人資料畀警甴
(暫未有証據)

咁有咩好鬥？
因為啲人企喺道德高地
黃絲個個[url](當自己)[/url]聖人嚟

本土撚/手足
根本就唔柒在乎呢啲

輸 就要檢討
唔撚係安慰自己 "有良心地輸"

歷史係勝利者所寫
唔係邊個有良心 邊個寫
我真係唔想自己啲孫(如果有嘅話)
會話阿爺當年係暴徒 反政府
警甴就止暴制亂 抗暴英雄

佢哋唔係團結。係背後帶頭人出錢又出力。速龍邊度嚟香港？佢哋幾時住公屋？比你同我快幾多倍？係利益！義工呀？